[282苦主]統計大家蝕左幾多

1.66入左12手

1.01走曬

賺左120％

廢

6K

邊個叫你走？聽日兩蚊見

4萬5

有冇人賺足10倍?

無所謂賺同蝕,係為左支持手足,小小錢你班散戶當我捐比你

成1萬蚊美金

8k

成個月白做

汁錢咁汁你都可以玩到蝕 你都係唔好掂股票啦